powerbeats 3開箱

冇防水蓋，不過個充電口向下，落雨冇乜問題

得一粒指示燈，有w1晶片，靠近iPhone一開就配對

咁第一次就要靠近iPhone配對， 詳情同airpods一樣唔講啦。但係一離開咗配對範圍，個耳機同手機斷左線後，只要個耳機係iPhone隔離禁個耳機嘅開關掣，就會立即配對返，幾方便

個附送嘅耳機套冇拉鍊

個尾有個扣

總結，聽歌質素一定好過airpods,但係通話收音質素airpods好小小，powerbeats聽歌時間12個鐘多少少，Airpods就五個鐘多少少。powerbeats 有快差，差5分鐘可以聽一個鐘。

雖然Powerbeats3比airpods重，但係帶上去又唔覺得會墜落去，嗰個耳掛唔使掂住耳仔都唔會跌，所以我覺得唔使擔心重量問題。

結論就係，我覺得Powerbeats3好好多，唯一唔好係多條線，唔係真無線。價錢都係貴200蚊到。

考慮咗好耐先捨棄airpods

有個2

3 代好似大改得好勁
正

3帶得舒服左，啲聲音比第二代平衡

但係紅色個樣冇第二代咁靚，個耳機套唔識用

邊到買最平

用左24小時，冇斷過

等緊beatsx

垃圾牌子

wireless 黎講絕對唔垃圾，加上w1 chip

我掉轉，放左powerbeats 3, 換airpods

beatsx好型仔

眼鏡撚唔洗考慮

其實冇問題

beatsx都幾吸引
呢隻太sporty,唔常做運動都係揀左airpods

仲有都係用黎講電話多，用airpod好似好d

好撚柒

巴打有冇試過whatsapp voice call or skype一段時間之後會delay?
利申：用緊powerbeats 2